點睇Legacy B4 RSK

諗緊買B4定GC8,各位巴打比比意見

BE5偏房車少少
車身重少少
GC8跑味重少少
但如果你追感覺就一定係GC8

多謝巴打，感覺上gc8 難有好盤直板，睇左幾架都係牛肺

睇呢d車唔好可以心急
慢慢搵啦
同樣地B4都唔會易搵到靚盤
因為d人都會當佢係GC8咁操

睇呢d車唔可以心急
慢慢搵啦
同樣地B4都唔會易搵到靚盤
因為d人都會當佢係GC8咁操

第一次玩牛，想問問b4 rsk比起其他牛算慢嗎，唔該曬!

其實我未正式坐過BE5
之前朋友有部, 但係抬左第二副機械
不過呢d機械你都係預3000轉後先開始有力
如果你嫌太慢, 可以推高少少bar數
但係最好有識呢款車既人幫你睇住條數
驚你推太高會爆

高手

B4同GC8差咁遠, 不如搞清楚想要咩先啦

其實我都唔識

坐過朋友部gc8 好爽 好肯去 同typr跑都唔輸蝕

最後換左架gda